屌你老母 東張西望

仆街東涌本身多人，仲叫人走行生態徑，漁村，想造成生態災難？

咪臭係 痴撚線

無線玩焦土政策，識玩

岩岩想開post
屌東張西望全人老母

係咪驚東涌死得唔夠快

條生態徑一定比班大陸閪躝
屌你老母東張西望

班支那狗掃貨就識 點會同你行古蹟

準備寫投訴信

真係痴撚線，好好地買野就算，起碼唔會影響更加多人，你老味擺到明想班仆街破壞香港自然環境。